%% It is just an empty TeX file.
%% Write your code here.

% Matthieu:
% Peut etre qq metriques dont tu te souviennes ?
% nombre d EPOC
% methode de paramettrage ?
% temps pour obtenir un modele ?

\begin{frame}{Performances de la T\^ache}{}
     \begin{figure}
	     \caption {Performances m\'ethode neuronale(n) et hybride(h)} \label{tab:title} 
          \centering
          \includegraphics[scale=.45]{images/hybrid.png}
     \end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Comparatif avec l'\'etat de l'art}{}
   \begin{figure}
	   \caption {Comparaison de Medina(m), Aladin(a), NeuroNER(n) et Hybride(h)} \label{tab:title} 
          \centering
          \includegraphics[scale=.45]{images/compar2.png}
     \end{figure}
\end{frame}

% \begin{frame}{Entit\'es Nomm\'ees}{}
% \begin{table}[]
% \caption {Table Title} \label{tab:title} 
% \begin{tabular}{|l|l|lll}
% \cline{1-2}
% Entit\'es & Nombre    &  &  &  \\ \cline{1-2}
% NOM                     & 243630990 &  &  &  \\ \cline{1-2}
% DATE                    & 210602888 &  &  &  \\ \cline{1-2}
% PRENOM                  & 188195338 &  &  &  \\ \cline{1-2}
% TEL                     & 66753170  &  &  &  \\ \cline{1-2}
% VILLE                   & 45025745  &  &  &  \\ \cline{1-2}
% ZIP                     & 43442662  &  &  &  \\ \cline{1-2}
% ADRESSE                 & 36257446  &  &  &  \\ \cline{1-2}
% IPP                     & 20201294  &  &  &  \\ \cline{1-2}
% NDA                     & 9876276   &  &  &  \\ \cline{1-2}
% MAIL                    & 5627853   &  &  &  \\ \cline{1-2}
% SECU                    & 1632397	&  &  &  \\ \cline{1-2}
% TOTAL                   & 886653158 &  &  &  \\ \cline{1-2}
% \end{tabular}
% \end{table}
% \end{frame}

\begin{frame}{Performances de Traitement}{}

\begin{block}{Mise en production}
\begin{itemize}
    \item 30M de documents textuels
    \item 1 Milliard d'entit\'es nomm\'ees
\end{itemize}
\end{block}

\begin{block}{D\'etection des entit\'es nomm\'ees}
15M de documents par semaine
\begin{itemize}
    \item \textbf{R\`egles:} 250 coeurs
    \item \textbf{Neuronal:} 3 gpu
\end{itemize}
\end{block}

\begin{block}{Substitution des entit\'es nomm\'ees}
30M en 20 minutes (250 coeurs)
\end{block}

\end{frame}
